香港特區護照持有人免簽證前往巴拿馬和亞美尼亞

入境事務處今日（二月一日）宣布由二○一九年二月十日起，香港特別行政區（香港特區）護照持有人可免簽證前往巴拿馬旅遊，最長可逗留三十天。巴拿馬國民護照持有人亦可免簽證來港旅遊，最長可逗留三十天。

另外，由二○一九年三月三日起，香港特區護照持有人可免簽證前往亞美尼亞旅遊，最長可逗留一百八十天。亞美尼亞國民護照持有人亦可免簽證來港旅遊，最長可逗留三十天。

入境事務處發言人稱：「巴拿馬和亞美尼亞是『一帶一路』沿線國家。在『一帶一路』倡議下，此互免簽證安排會為香港、巴拿馬和亞美尼亞遊客帶來更大的便利，並有助加強在旅遊、文化和經濟方面的聯繫。」

連同巴拿馬和亞美尼亞在內，已有共一百六十五個國家／地區給予香港特區護照持有人免簽證或落地簽證待遇。

巴拿馬都係一戴一露

有交情

全個地球都係

林奠同總統

巴拿馬舊年同咗台灣斷交

連同巴拿馬和亞美尼亞在內，已有共一百六十五個國家／地區給予香港特區護照持有人免簽證或落地簽證待遇。

BNO呢

中美洲未必冇計傾嘅
尼加拉瓜🇳🇮有李嘉誠落手
同中國冇邦交都有香港免簽

Armenia 🇦🇲 不嬲都有visa on arrival 嘅
免簽即係慳返30蚊港紙啫

好過冇deal啦

我同巴拿馬總統都有d交情

亞美尼亞 又多班東歐乞衣

你睇下望唔望到大嶼山

差唔多半個地球 都係一帶一路

America 就話啫

以前去中美最好有bno,因為哩堆國家同台灣有邦交
估唔到特衰咁快攞到巴拿馬免簽

師兄地理肥佬？

幾時去越南印度美國免簽啊

有越南就正

巴拿馬一早想免簽香港
係台仔反對咋
斷咗交+李氏入股都冇咩阻力

雖然有啲人會當亞美尼亞、格魯吉亞同阿塞拜彊係東歐
但我覺得高加索三國屬西亞更貼切

去到
一scan 支那藉wor
即係支那護照 唔該簽證